[召集基仔小明fans] 古巨基 x 方皓玟 音樂會｜12月16日．會展

MOOV LIVE - 古巨基 x 方皓玟 音樂會
日期: 12月16日
時間: 20:15
地點: 會展Hall 5BC

*申請或續約指定網上行寬頻服務可獲門票2張
詳情:

唉

唔知今次買唔買到飛

賣啦...hall 5BC最盡坐到8000人

依加有得買飛了？

個人願望

上次janice陳伯要升級或者新join先有得睇 續約冇

其實點玩都唔會派到5000張飛俾新join/續約掛

仲有玩活動送飛

玩活動送飛呢個反而有限飛

無得公開發售
講經咩

想睇都咁難

前2個月先續咗

應該係方皓玟生仔後復出第一擊

估唔到小明冇做基仔concert嘉賓, 但半年後就一齊開show

我最喜愛男女歌手, 真係好想睇

貴咁多既

網上行 $408
HKBN $238

連登有廣告了

召喚連仔 蛋記有冇搵你

同問

call me

冇得直接買飛真係好on9

點解無行公開發售

作為基迷同鍾意聽小明歌嘅人係好興奮
但撲飛方法真係唉

呢個系列好似只送不賣

小明返左香港，今晚去左睇rubberband

原來做嘉賓

基仔咁快又開演唱會

好靚女

琴晚無

好想睇

有冇人知舊客要upgrade到咩plan先有飛

會唔會係續約就有

真係好狗 想買飛都冇得買

本身就係網上爬用戶有冇得買飛

你本身咩plan

岩岩問左, 新客要"2x1000M多連接寬頻服務"或以上先有飛

舊客續約問唔到, 我本身唔係網上行客戶

佢個網上收費係收貴左, 實際應該唔洗$800

學生plan

'2x1000M多連接寬頻服務"或以上

上次 陳柏宇 x 衛蘭 所有門票都冇公開發售

小明都宣傳個show,古sir都要準備宣傳下

我要飛呀

有冇牛會放

冇牛咁蠢去申請掛，要簽2年先有，計返張飛要4位數先回到本

等玩活動

其實都唔洗宣傳，又冇飛賣

上次陳柏宇衛蘭好多短片出喎，唔宣傳個show搵邊個睇

睇viutv 轉播

但宣傳真係會有人裝咩

現場睇唔同, 2個都my favourite, 好難再一齊開

真... 點都想去現場睇

8000個座位，起碼都要派6000張出去，咁d飛點黎

我都想知

啱啱呢期網上爬搵我續約，1000mb 好似27x定28x簽兩年，免六個月，再送兩張飛
不過見又貴左就無應承住

續約$200 1個月

大家舊客可以參考下, 簽兩年應該must

平均差不多，網上爬不嬲係貴d
我以往都係平均15x-17x之間

不過如果啱睇其實都差不多，兩張飛都值800蚊掛

屌依個組合好癲好想睇

真

無得輸

上次陳柏宇同衛蘭好似各有各唱居多，唔知今次合唱比例有幾多？

5首合

小明同基哥要合唱應該都差唔多

致少年時代, 戀無可戀, 加多1-2隻新歌

就係合唱寫俾基仔果幾首
加多首歡樂今宵

估唔到呢到都見到你

兩個都好想睇 希望到時有重溫

香港地睇個演唱會都咁難

乜柒都搶乜柒都炒

有人會用網上行 上網慢到
btw好想睇，幾貴都買啊 小明

Moov個熱身歌單竟然有放逆時光，識貨

個list都幾危險下..........

《網上行夢想系 MOOV LIVE 古巨基X方皓玟》，將於2018年12月16日晚上8時15分 假香港會議展覽中心Hall 5BC舉行。 古巨基、方皓玟兩股樂壇勢力攜手舉辦音樂會，誠意打造本地樂迷專屬舞台，首首經典好歌震撼樂迷！約你定，12月16日一同見證這場樂壇觸目盛事！

點危險法？我得2首小明未聽過

有冇歌單睇 冇用moov

假使世界原來不像你預期
地球很危險
你是你本身的傳奇
初心
如果想我哭
眼睛不能沒眼淚
哭乾了眼淚
任天堂流淚
分手總約在雨天
我與你
還要去過生活
戀無可戀
前世
致少年時代
無人像你
告別我的戀人們
愛得太遲
逆時光
Believe In Live
Won't you stand
Let's Say
爆了

想聽won't you stand

首首都好L正呀

Believe In Live

有冇多啲冷門歌

第三方搞更加難有冷門歌

好正啊

點先有可能有飛

6分緣份，4分努力

應該下星期會開記招

首首都好吸引

今日記招

邊度

未知，小明去緊

15:00, 夢想系 Imagine Natives有live

想去 唔知係邊到

Fb有live

就訓著

型............

基仔好型

古巨基: 小明近期為我寫了一首歌

音樂會主題關於香港人成長情懷

古巨基新歌 - 太空倉
方皓玟新歌 - 時間囊

古巨基今個月將派新歌<太空倉>

終於有歌派

等緊moov

方皓玟11月將派新歌<時間囊>

唔使等到出年

小明：「我的新歌則叫作《時間囊》，歌名是古Sir幫我改的，因為林若寧填詞後，古Sir覺得這個名很適合。剛好兩首歌扣着又成為了演唱會的主題，挺有意思。而我這首歌也非常香港化，講述一些本土情懷，希望大家把握時間，珍惜身邊的人和事。」

音樂會將是小明產後復出的第一撃，她透露將會唱出多首大熱歌曲，包括《假使世界原來不像你預期》、《你是你本身的傳奇》及《分手總約在雨天》等近年觸動人心的歌。

其實都不意外

正路啊

上次睇衛蘭 陳柏宇 特登買左Moov個一年Plan
唔係又要買多一年嘛

一年幾錢?
有得買冇所謂

陳柏宇又啱基仔同小明？

古Sir 係童年回憶

全部都好正

想睇小明

Miov有得買未 本身用緊電話plan moov
如果有得買嚟抽飛我就cut咗電話個個

山腳

基哥：嗯，是個好機會唱些演唱會相對少唱的樂迷之選了！
今次仲唔整返個逆時光live full version?
今日有得錄影睇返啦掛

演唱會夠話唱多幾首side track...

繼續吹 唔會信

不過我都係好想睇

係有，不過以前已經唱過

慘，基哥講野無人信

想入場睇
兩位都好正
特別係小明

佢上次開演唱會記招個backdrop啲sidetrack好多都無喺演唱會出現過

個堆都係全部唱過

Two my favourite

悟空已經無唱啦

老實講，演唱會每part放一首真side track唔過份

太舊嗰啲唔唱都無所謂 有乜理由最新嘅廣東大碟淨係唱得戀無可戀

重要降KEY兼得半首

問左網上行 每個月加我88蚊 續二年

咁貴

本身有join moov $39 plan
唔知有無免費飛玲

5月睇完基仔好正
今次唔好跌喇

我都有用moov
等緊佢公佈

唔想續約就咁搵人賣d飛有冇可能收到
唔知大概幾錢左右

我都想收 netvigator續約太貴 當舊客係屎
聽歌又買開apple music,唔想特登開多個moov黎抽飛

新客$1xx就有500mb 舊客續約$2xx
Btw 作好似要11月先可以去centre拎飛
希望到時有人放

間間電訊公司都當舊客係狗 仆街死

見網上有人放兩張飛夾埋500 乜已經有得換飛喇咩
呢個價算唔算黃牛定合理價？想扑鎚

係真嘅話算幾抵下？

新片

有冇傳送門

我驚係假 因為之前netvigator打黎同我講話今個月renew新plan最快都要11月先有得拎

Carosell 但個post好似search唔到 唔知係咪比人買左
早知係唔係都make左offer先

其實呢D冇定價既飛應該幾錢收先合理...想去睇但唔想綁約,點解佢唔就咁普普通通賣飛算,又moov又網上行咁,煩死

有冇巴打已經有飛？

會唔會冇得睇

冇得睇唯有等重播

Moov仲未搞活動送飛

我都想講
到時佢賣唔賣得切架

邊度有座位圖睇？
有fd放飛比我話藍區$500/1
都唔知藍區係邊

500 咁貴

所以考慮緊 佢話藍區係stage前面兩排所以咁貴
但我搵極都搵唔到今次個seat plan

姐係抵？

咁我買先

如果係stage前面500堅抵 但問題係我唔知佢seat plan係點

藍區最前嘛 差唔多啦
雖然個場啲音響真係好垃圾

宜家唔係未有現飛架咩？大家小心唔好落訂俾人呃呀

有啦 我真人fd比埋飛我睇

到時有冇live轉播睇

我都想要飛啊

Moov到依家仲未玩活動送飛
好想睇，但連考4科試

之後個日要考試+1

係囉 等緊佢搞遊戲送飛

會唔會銷情比預期理想所以唔搞/推遲先搞

我Like你 vs 迷博
傳奇 vs 初心
唵嘛 vs 花灑
無人像你 vs 愛得太遲

好想睇，但好似唔見有人放飛

見過一次，800蚊一張藍區
所以上面話500蚊俾著我即刻扑左搥

babykingdom好似有

方皓玟談及她將與古巨基於下月16日合辦演唱會，她透露奶奶也專誠由日本飛來港欣賞，因奶奶只看到她平常在家的一面，從沒見過台上的她，所以也感好奇。

黎緊續PCCW 都送兩張飛
想放左佢 無時間去

How much

排隊

最後我選擇咗上網買飛 自己睇 但淨係我兩張唔散賣

仲有一個月開show都無活動送飛

moov仲未有

有新片，玩東南西北

佢地一晚拍左好多野

從來唔講大話

狂派歌已經係2018年最大既大話

btw 幾時派飛
其實moov live 搞演唱會嘅次數有啲多，如果咁啱都係鍾意嘅歌手，每次加錢換飛都換到窮

最後我買咗1300 2張

邊到買？咩區？

唔記得blue s18定77
fd幫我買，係fb gp

老豆都冇飛

無飛賣？

又有新片
Moov快d搞活動啦

係carosell搵到兩張s16都係$1200
越拖得耐d人就放得越貴

終於開會了

買

冇飛

根據經驗，唔洗咁急買，一般呢d show係愈遲愈平

終於有送飛活動玩

但係送飛啲通常都好後

放左未

有好過無

基仔都催小明快d出時間囊

呢排片都出得幾密

好似錄緊音

佢成日一錄完就出

小明又話11月頭出

基哥1/12 澳門永利

唔夠1個月

check返上年去過, 今年再去

好期待呀

有冇人知幾錢入得過, 唔一定要好前, 只想去睇

賭場私人Show, 個場好細
最後都唔會好遠

sorry...自膠..
原來一路都睇錯post...

想買moov果場
btw有冇人知鴻利會點入, 同埋合資格會員係唔係就算入到最低果級都冇份

賭場啲飛唔係咁易拎架

咁都係買返moov算

同埋誠意一定冇咁大

moov仲未有消息

仲未出時間囊既

時光基帶你睇基仔、小明舊相

無飛？

我有兩張飛，會放的。
續約送，但未到手未知咩位。
要就tg :

時間囊呢

有2張連位放
tg 我

越黎越覺得佢2個會一齊上電台宣傳

12月都黎緊

想收兩張藍區

有冇人想收2張紅區

有2張黃區連位放$600 for 2
tg 我

點解無人放藍區架

真係未見過有藍區飛

放紅區兩張
Pm

原來玩活動係送黃區飛，係咪真係咁多人join網上行plan

綠區係咪計埋入黃區? 末見過綠區

有綠區，但係咪真係坐得滿

點睇巨膠淪落到要痴小明先開到演唱會，仲要坐唔滿

Cls, 送得5個人飛，咁姑寒

琴日都冇講數量, 今日補飛

上次陳柏宇衛蘭都無咁少

之前moov送飛都送好多
唔知係咪果場真係好爆
我都想要
有無人有飛呀

原來moov付費會員有送飛game玩, 今晚23:59截止

正路呢啲留俾付費會員玩

Feel到好多內部飛

幾錢一個月？有冇得只買一個月

陳柏宇同衛蘭多左呢個, 17x10已經170

2/ MOOV客戶

由5月9日至2018年5月18日，登記MOOV特選計劃，參加問答遊戲，並以Whatsapp方式提供所需資料及問答遊戲的答案致（852）5928 4071，每日首17名合資格參加者便有機會贏取「網上行夢想系MOOV LIVE：陳柏宇 x 衛蘭」音樂會門票2張*。

即填

25 quota, 機會唔細

服務計劃 : MOOV 月費服務 (無合約承諾期)
收費 : HK$48

如果中咗就放比你地

因為我已經買咗

小明依家先mixing, 仲要mastering

有無座位表？

送果d飛係咩區？

搵到2張前D
有冇巴打想要2張紅區

有多張黃區

Moov送飛，最後機會，大家積極啲參與

好似無見過基仔小明一齊rehearsal

冇post過，不過開show前moov應該會live一次rehearsal

上次陳柏字衛蘭各自solo9首，合唱6首
今次比重應該都係咁

冇所謂，2個都

睇返903果次rundown先知基仔小明有合唱過第2最愛

播返出黎電台cut曬佢兩個啲合唱part

好多都cut走，聽唔返

放黃區兩張連位
tg: edithaha

有冇巴絲單丁未買飛

你有多張飛？

放兩張黃區連位
網上行送比我老豆
我老豆唔睇叫我放

突然咁多綠區飛放既？

有無有人座位表??

其實MOOV啲活動係咪完曬

moov fb page仲有終極一個

想睇

Interested ar

我都想

得獎者將於2018年12月10日 （一）或之前收到電郵通知

有冇人知出左結果未, 我收唔到email

小明首時間囊唔係今日出咩

近得基哥多，搞到小明都要脫期

等睇16號都未出到

唔會既，話晒都係主題歌

有冇巴絲有飛

跪求兩張, 坐後都OK

求一張 有冇人多

我想甩咗之前上網買個2張
我用$1300買2張
Blue S12 Q17-18
有無人願意用差唔多價位買2張
你想幾錢你同我夾都得

就快到

突發 時間囊moov有獨家搶先聽

咁上左基哥隻EP

有，但moov要俾咗錢先有得聽，未聽到時間囊

亂世情侶

好感動 小明終於出歌回歸

好好聽啊

真心正

絲打幾時知有冇

有冇時間囊link

好好聽

仲有冇人賣2張飛

Tg: fyt28

放2張藍區連位

今日有band rehearsal

when

Kb ig,見到戀無可戀鼓譜

都係用基仔用開個team人 唔知和音會唔會用charmaine用開果個

放紅區連位

唔係一齊病呀？

係咪唔想整污糟支咪

有冇人一齊夾飛 16號

有興趣

根據樓下張圖，應該有黃丹儀份。

唔想整污糟咪應該係笠住枝咪
不過可能係其中一個病另外一個保險啲都戴埋口罩呢

佢長期跟基仔d show

Rehearsal moov no live?

問左moov, 唔會有

Sosad, 星期日約定大家會展見

有冇真fans想睇show但未有飛？tg me

買咗 真係好正

無飛睇

我有飛多，巴打要唔要？

好呀

有無人都無飛 一齊夾呀？

夢想系 Imagine Natives

【古巨基 ╳ 方皓玟MOOV LIVE FB直播預告！】

講咗咁耐，終於到咗古sir同小明開MOOV LIVE嘅大日子! 小編為大家爭取到現場直播......某部份精彩環節🙈，聽晚記得坐定定等我哋開Live啦！

都係果班人

後排un高果個唔知邊個, 但成team都係基仔用開

睇過佢2次concert覺得幾好, 但903佢live2,3次都麻麻, 尤其vs女神個次佢大病到好似完左個頒獎禮要做手術所以大家可能第一觀感佢live差

放紅區 連位

多左張 紅區 免費

巴打我有興趣

聽日現場會買簽名版基哥新EP

賣

求一張飛，有無人夾飛

同我夾可以嗎？

求飛放飛夾飛請留tg

可以啊，我tg

推

求單張 tg: yywwtt

有冇人一齊夾

放兩張紅區 tg:ram8gb

你揾到？

就係冇但想夾

carousell有

Tg慢慢傾

有性趣

tg？

Fb 有live?

一部份

基仔？

有無人知仲有無簽名ep賣 依家趕緊過去

19:00開始

大約有幾多？

現場有冇簽名賣，$120

入場未

有無手足坐紅區

有冇人有qr code可以share

未開場

係咪搭九先開場

唔想join moov
Btw thx

冇moov account

開波了

即刻down 連fb就得

班底又係果班人 感覺小明變左配角

b區零氣氛

音樂會預左冇

Moov fb仲未有live
有冇歌單

上次張敬軒嗰個好正

致少年時代
你是你本身的傳奇
友共情
歡樂今宵

又係呢啲

獨男

任天堂流淚

基啲fans平均年齡大咁多
同埋呢啲街show好多都唔熟啲歌

Live song list

MOOV fb live

想聽基唱分手總約在雨天

頭先個下好正

Moov fb 比人屌緊遲開live

無得入場

小明咁靚

Moov有得睇了

擺明淨係播一部份
咁未到個part就未播架啦
屌乜鳩啫
我睇得少都知

小明邊似病

好遠

我錄咗堆歌
到時po出嚟

好穩

異流！

嗚呀 有異流

小明真係好正

第一次聽現場live 好正

勁開心

You talking to me ar 基哥

小明生完仲正咗

想聽夢的地圖

小明生完唱得好過以前

合唱版！

愛得太遲

小明好似長期唔夠氣咁

小明

唵嘛呢叭咪吽

估你唔到喎
唵嘛呢叭咪吽

咁多人走

呢首幾好聽 叫咩名？

就係
‘唵嘛呢叭咪吽’

Moov最後一首歌

I wanna be strong

有異流已經好正

滿足佢啦 唱第二最愛啦

點解小明咁正？

拍片拍滿咗2張sd卡

好正呀

D人唱緊藍天與白雲已經開始走

係一路都keep住有人走。。。唔知做乜

十點開始d人已經走

小明病咗都唱得咁好

冇得encore嘅

呢啲show預左

最衰病左 同佢唱得最好個時好有對比

出面有得賣碟，唔係簽名版，但120蚊送poster

簽名sold out

唔係好夠氣 好薄
合唱成日比基哥遮左把聲
但其他好滿意了

好想要音樂會poster

所以話我自私都好
唔想佢咁多宣傳 咁多街友 比多d自己友入去仲好
今晚已經多熱門歌 d人都係好似冇乜反應咁

唔係睇得多show
但呢個係我睇過既show
最早有人走同未完就好多人走既show

中前ok，後段明顯弱左

其實今日小明既歌單全部都好 如果有埋 Dt’z it仲正

我都想要張poster

小明正

古巨基讚小明正

變到好似古巨基主，小明副咁

小明真心靚

生完仲正左

應該太多免費飛
個場冇咩氣氛
不過佢地唱得好正

塊面圓左

坐Y區 九點幾已經開始有唔小人走

YG全送

古巨基 x 方皓玟 音樂會
20:40 開場！合唱致少年時代
20:44 合唱友共情
20:47 合唱你是你本身的傳奇
20:53 小明獨唱歡樂今宵
20:58 基哥獨唱獨男
21:01 基哥獨唱任天堂流涙
21:05 基哥獨唱分手總約在雨天
21:10 小明獨唱戀無可戀
21:14 小明獨唱還要去過生活
21:18 小明獨唱哭乾了眼淚
21:22 合唱告別我的戀人們
21:26 Talk
21:29 基哥獨唱時代
21:33 小明獨唱異流
21:36 小明獨唱 Let’s Say
21:39 基哥獨唱Hea
21:44 基哥獨唱太空艙
21:49 小明獨唱時間囊
21:54 合唱愛得太遲合唱版
21:59 基哥獨唱唵嘛呢叭咪吽
22:03 小明獨唱I wanna be strong
22:06 基哥獨唱初心
22:10 小明獨唱假使世界原來不像你預期
22:14 合唱花灑
22:18 播放歌迷片段
22:21 一名歌迷到台上被升起聽基哥小明唱歌
22:23 基哥獨唱重覆犯錯
22:27 小明獨唱如果想我哭
22:30 基哥獨唱亂世情侶
22:34 小明獨唱分手總約在雨天
22:38 最後一歌，合唱藍天與白雲

基哥唱愛得太遲唱唱下變左獨唱

唱個人版會好d

係，同感，如果合唱獨唱版就好

合唱版本女聲弱化咗，可能個時要就周慧敏

天生聲底問題，基仔而家唱歌太響，好容易蓋晒抒情歌聲底嘅小明

聽晚收工返工搞啲片先
好似錄咗全部小明唱嘅
同幾首基仔

返去

只可以話唔夾，2個原key差太遠，結果合唱就變小明和音咁

好

我自己鐘意合唱版多 可能聽得少

等睇呀

唵嘛真係小明先唱得掂

要預都幾遠下
Zoom到盡哂

有聲就得

基仔唱唔多掂

基仔唱分手總要在雨天好似唱到好似自己歌咁

我仲有埋錄音
要到時再upload

其實基哥唔係好岩唱小明d歌

太好

唱到中國好聲音咁

想copy拉闊個次到此為止條formula

幾首都好用力

仲諗住會唱其他人嘅歌
不過免費音樂會算係咁
唔算hea

我個人覺得幾正

B區表示得我一個自high，全部中年老年人
第一次自己睇都咁投入，唔想音樂會無哂氣氛
小明真係好正

紅區都冇乜

係得最後小明首分手 同 基仔首重覆犯錯先見有人唱
其餘啲人好似啞哂咁 手又唔拍 齋坐
香港啲演唱會真係愈黎愈無引
不過唔緊要 等我繼續炒熱佢

我紅區唱左成晚

嘩

講到咁
好想唱

唱假使世界原來不像你預期都有d人嗌下

聽

我覺得太用力 冇左首歌原本既味道

歌迷坐山頂，有冇搞錯

我都覺 好似太用力

嬲咗

唔岩佢唱就改到岩, 首歌就唔同左, 小明個唱法太有特色

3首, 基哥最正路你是你本身的傳奇

合唱你是你本身的傳奇
基哥獨唱分手總約在雨天
基哥獨唱唵嘛呢叭咪吽

但係有唱hea

我睇fb live
聽到佢連唱自己歌都好用力
係得太空艙正常發揮 近乎perfect

中段開始勁撚柒鳩多人行黎行去唔知做乜
之後未完就趕住走
識唔識尊重下表演者

agger

兩條友都冇乜快歌
仲係唱緊藍天與白雲同快版花灑

有, 唔唱姐, 冇dancers唱好怪

好正啊真係 中意小明版歡樂今宵
病左狀態都好好

小明嗰邊唔熟
開頭都諗緊會唔會有跳唱部分

Hea如果冇個office齋唱都好怪

中間好多人行黎行去做乜?
最後一首歌咁HIGH 全場最多人起晒身 但係走人

我覺得佢地兩個唱對方既歌都麻麻地
兩個合聲把聲唔係幾夾

D人去廁所

真係好撚嬲

最後一首歌啦都 都未唱完就起晒身走 成班弱智

呢d贊助show不嬲都係咁，唔洗太介懷
何況聽日星期一，香港人番工大過天
Btw有冇人覺得基哥把聲差左
之前上tvb同演唱會都覺架喇
今次聽到佢好耐無唱嘅獨男同任天堂
前者明明以前輕鬆上高音，宜家好吃力
後者直頭降key降到頭段低音到聽唔到
希望佢只係近排狀態唔好啦
基哥把聲最靚係中高音架

好靚呀呢張
Btw係你影既？

真正演唱會都見唔少 心酸
tvb嗰次覺 未去到好吃力但聽得出

又bin基哥

現實冇...

有冇人見到

大會

時間囊 明天正式派台

Hea就係少唱而又係樂迷之選

閘住反彈冇回頭

依家佢唱live改咗唱法，把聲厚咗，用多咗真音，少咗好多假音，聽唔返cd果d假音

我都坐b區
附近得我有開手機燈fing
隔1個位仲坐咗杜小喬
其實上次小明九展氣氛都差差地
得麥花臣嗰次先叫好氣氛

杜小喬都睇

唔派飛就好氣氛

呢句真
免費飛入場嗰班人
好多都淨係識小明3首歌
分手 你是你 假使
比盡多1首 如果想我哭

仲要坐咁好，嘥左

冇得咁講 佢地呢d出名少少甚至藝人
都一定有靚位坐 但好難叫佢地陪你high 身分有別(但淨係香港有呢個問題 )

九展個次全場悶到

騷後受訪時，基仔透露介紹了自己的醫生給小明，太太就教她飲鹹竹蜂：「佢開頭睇嗰個搞唔到，之前我喺加拿大演唱會又係騷前失咗聲，我個醫生幾日幫我搞掂，就叫小明去睇。」小明坦言有乖乖吃藥，笑說之前的聲音像隻牛，有痰則難以換氣。基仔大爆綵排情況就像手術室一樣：「我同樂隊全部帶晒口罩，我差啲帶埋手套。」

問到小明家人有否到場支持？她指媽媽、日籍老公和奶奶亦有來，但沒帶兒子來。

《MOOV LIVE ─ 古巨基 x 方皓玟》結合古巨基（基仔）的新歌《太空艙》及方皓玟（小明）的新歌《時間囊》為主題，以本地情懷為創作基礎。

這次是小明產後後出的第一擊，樂迷見到久未露面的小明表現非常興奮，而小明亦唱出多首大熱歌曲答謝歌迷的熱情，當中包括《你是你本身的傳奇》、《假使世界原來不像你預期》、《哭乾了眼淚》等，更與基仔合唱多首作品，她表示十分想念舞台及與歌迷見面。

基仔的《太空艙》由小明親自作曲，反映香港人的住屋問題，基仔更將兒時憧憬上太空，成為太空人的願望，與長大後發現太空艙竟變為形容納米住屋空間的矛盾心情放進歌裏，細訴生活空間的壓迫。而小明的新歌《時間囊》則由基仔命名，寄語大家放低生活壓力，活在當下。以這兩首新歌的創作理念為出發點，基仔與小明便把音樂會構思為「成長與夢想」的追尋，以歌曲串連起他們自身與這代香港人的故事，寄語大家勿忘初心，堅持夢想的精神。對於能夠參與創作對方的作品，更在屬於二人的音樂會上互相演繹，基仔及小明均表示別具意義。

音樂會以基仔和小明合唱《致少年時代》作開場，並合唱二人大熱金曲《友共情》和《你是你本身的傳奇》，全場樂迷更一同和唱，二人甫出場便帶動全場氣氛。基仔和小明更串連不同金曲，以音樂細訴人生不同的階段，帶出「成長與夢想」的主題：少年時代的夢想、愛情的憧憬、失戀的困惑和面對生活問題的徬徨等，在共同經歷成長的同時，希望藉此帶出堅強與堅持夢想的訊息。二人更特別揀選基仔的《花灑》作音樂會的最後一曲，寄意「何必要做奴隸無需要為失去了的執迷」，放開懷抱努力向前，定可邁向夢想。

這次舞台設計亦別具用心，以三面大型LED螢幕配合歌曲，呈現港人不同的生活環境，例如：井字形屋苑、屋邨環境、維港景點等。當基仔唱《太空艙》時，頂層的LED螢幕更降至一半，把歌詞中提及的壓迫感真實呈現於樂迷眼前。而小明演繹《時間囊》時，歌詞寄意大家珍惜現況，放下壓力生活時，螢幕徐徐升起，用舞台空間展現釋放壓力，豁然開朗生活的意象。二人認為空間與生活息息相關，特別於舞台空間上花盡心思，讓樂迷無論在聽覺及視覺上，都能感受到他們的用心，產生共鳴。

Elaine

易拎樣

小明個樣

佢哋3個

小明生完好似仲靚左

咁我真係咁唔出名咩

完全無人認到佢老公同奶奶
睇ig佢老公都係坐R區

佢老公就知係邊個
鬼知佢奶奶咩樣咩

基仔好似唔識分咩係演唱會少唱咩係大路歌
上次演唱會臨encore話唱啲大家期待左好耐演唱會又少唱嘅歌
點知一響音樂
義海豪情嚟嘅仆你個街 11年先唱完
算喇 冇我想聽嗰啲咪冇囉我唔好彩
點知佢今次又屎忽痕話唱啲少唱嘅歌
屌連呼聲最大首逆時光都冇
都唔好話大家喺佢啲post留言嗰啲
其實你唔唱唔緊要
但都唔好話比人聽你會唱喺度比希望人吖
真係諗起都火滾
我有買碟嫁古sir
唔好戲弄你啲歌迷啦
-
不過琴日都真係幾好聽
但係有去佢5月嗰次嘅應該都feel到狀態冇嗰陣咁好
走嗰陣聽到有個人話淨係識三首
我心諗 呢個歌單你都淨係識三首係你問題啦
擺明唔係fans

#677呢位fans我會將你既意見send去英皇藝人部

錄下有啲斷咗
可能唔齊
今晩我再upload

一早話左 攞住靚飛既人唔熟歌又唔high完全冇氣氛
尋晚已經好多大路歌

我已經upload咗一半上去
會繼續up
你地可以回味住先

我都想坐靚位
我個位影啲相鼻屎咁細

但係佢隻碟真係好高質
我第一次買唱片
覺得好抵
張poster靚到想奶

話埋比佢知告別我的戀人們隻碟好聽到炸
練多幾首4月唱比大家聽
同埋4月放多啲飛出嚟
最好就搞下公投投下唱乜

佢話識三首係咪小明嘅歌咋
基仔琴晚嘅歌都只係識三首佢平時肯定係無聽歌

唉~~
其實我都好想睇
但係又唔知點攞到飛
兩個歌手都識
古SIR 小學就聽, 小明就係我最中意O既女歌手, 首首歌都識
睇到個RUNDOWN 都覺得物超所值
even 係垃圾會展場

HKBN 都係李+X 家族生意
點解唔派飛?? 屌你個老母moov live

投完 連自己出片畫畫都有逆時光
就係唔放落rundown 吹咩

我唯二鐘意嘅歌手，有今生無來世

兩父子啲嘢不嬲都分開 無得咁講

其實琴晚都幾sad 成個b區我嗰邊冇人嗌 得我自己係到嗌小明

岩岩前排先同一個場睇完Juno 人地就真係唱左好多冷門同d人想聽既歌
一起前奏d人已經係度嗌

其實網上都幾多人放飛
不過d位就唔靚
如果真心鍾意佢地
比幾舊水收飛睇都抵既

瘋狂俾基哥撚狗咁撚
佢話part2揀d樂迷鐘意又少唱既歌，我唔會再信

之前唔知睇咩訪問，
佢話點都唔會跳飛機

TVB個Star Talk

完場我都嗌咗好多次小明

我po哂d片啦，你地可以睇啦
如果有邊條你地想儲起話我知
我up去google drive